有無人發現呢個page失蹤咗好耐

佢最後一個post係四月一號，然後好耐無出現過。我有試過dm佢都無覆，post/story又(好似)無講低做咩事就突然消失。
Sorry無追開post唔知有無人討論過，如果有可唔可以話我知咩事？或者有無Ching識佢本人？淨係想知佢係咪安全。

推

Push

被XX

push！

希望冇事

push

搭單一問 文宣巴上返水未？

你唔講都冇為意
Alanpig唔好有事見到呢個post既話出個post報下平安吖

路過嘅Ching可唔可以幫手推下，我p牌推唔到

tui

上番

係喎...樓主唔講我都唔覺 明明之前成日睇！

推啊！！！